有無巴打係矮L? 巴士上層唔洗dup低頭

165

小妹

167

我女仔都要啦你矮撚好去死

166

想cow你了

我180次次都要sup
希望有一個佢上層可以有米九-2米高

唔使dup頭
但要彎腰